【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

Dse就快開考
估計大約有3萬名校生今年滿18歲
呼籲各位揾時間去派選民登記表格
立法會選民登記截止日期2020年5月2日， 我哋大概只係得五日可以行動， 咁耐都冇行動， 希望各位真係幫下手.

24/4（星期五） 8:30 - 12:30 1,2 視覺藝術 （一）及（二）
25/4（星期六） 8:30 - 10:30 綜合科學 （一） 11:15 - 12:45 綜合科學 （二）
25/4 8:30 - 11:00 1 化學 （一） 11:45 - 12:45 化學 （二）
25/4 8:30 - 10:10 組合科學（化學）
27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）
27/14 11:15 - 12:30 通識教育（二）
28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）
28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）
29/4（星期三） 9:15 - 12:10* 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）
2/5（星期六） 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）
2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張 +派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

麻煩各位等考生考完之後 先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏

資料來源: 黑警中肺炎死全家巴打

推

喂正，DSE 同學仔一定要登記呀

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
真係當個個連登仔住公屋

up

點都要試

主科派咪得囉

中英必考

5月2號之前， 只有視覺藝術，科學化學， 英文，通識，數學只有尼幾科畀我哋去準備， 至少派埋化學科學啦， 都係出多一兩日啫

英 通 數 必考

集中派呢三日

其實唔係online登記仲方便咩？有人整咗生成器架。樓主係打算叫考生即場填完再收去幫佢地寄埋，定叫佢地自己填完自己寄？如果係前者，會變咗喺學校門前聚集喎。我唔係認同個垃圾限聚令，而係會對班考生同派嘅人有危機喎

//幫幫手 唔好唔理呀 ⚠️⚠️⚠️
香港係屬於香港人 唔好再淨係share野就算
行動最實際多一個就多一個

📍26-55歲選民登記全線告急唔夠7成❗
📍廢老登記全部過七成❗
📍選民登記5月2號deadline❗
📍2020年7月25日前夠18歲可登記
📍21-25歲手足好叻仔有七成二登記

即上 hk2020.vote
選民登記5分鐘搞掂

#手動轉
#快手
#只需5分鐘
#人哋種緊票啦//

兩樣都可以， 派表格係畀佢哋拎返屋企填， 但總之要人到先囉， 始終唔肯定係咪嗰個考生都有登記. 盡量幫選戰買多個希望

2002年7月25日或之前出生已經可以即刻登記做選民